## Задание для самостоятельной проработки.

### Основной уровень.

1) Реализуйте корректные методы equals, hashCode для классов Человек, Студент и
Группа.
2) Реализуйте вспомогательный метод для проверки факта отсутствия эквивалентных
студентов в группе.

##

### Продвинутый уровень.

Создайте класс-контейнер типа стек (класс в который можно добавлять и удалять
объекты других классов, только в вершину стека), в который можно сохранять объекты
произвольного типа. Создайте стек на основе массива Object.

Реализуйте методы:
+ **public void push(Object obj)** добавления элемента в стек
+ **public Object pop()** получение с удалением элемента из вершины стека
+ **public Object peek()** получение элемента с вершины стека без удаления.

Подробнее в видео - [https://youtu.be/eUapz78OXWw](https://www.youtube.com/watch?v=eUapz78OXWw&t=1048s)
